文青女神

正

hi su膠

老肚

柒

G

老雞

可愛

可憐冇人愛

文昌雞就聽過

𨳒你老母

gfable

其實文青,女神,仙氣......呢類形容詞已經被濫用到好臭吓......

gorgeous

一睇就知唔係處啦

係處

文青女神只得一個

第一張真心正

譚仔阿姐

個閪幾多手

MayuG